神驅好波 1Q 收熱狗皮

真心服

云伯1,300人！

仲少過神駒 LIVE！

笑能死人

myradio個個分左幾個stream

今晚熱狗特登拖行馬架！

神驅

呢d無咁易篤，除非佢真係狂開browser cheat .

今晚 LIVE 真係好聽！

千三人 班晒馬都得千三人 吹撚到萬鳩幾人 屌

達哥打 OUTLAST 2 都係9800上下

佢兩條又老又巢皮有萬鳩幾人？

當人白痴咩！

假設熱狗吹行雞死忠有千三人，課金最低消費每月$100，大拿拿成13萬生意。黃洋達兩公婆cap水認真fat fat

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）